是咁的，今天重新出發

今日有個識咗好多年但一直未見過嘅女仔，佢約我出嚟散心。

重點係我哋冇見過同埋大家應該都係當大家係朋友

我今次唔會亂放感情落去了

我唔想再受多次傷害

唔會亂放就唔會出post講喇
證明好上心

今次我真係得㗎

姣婆守唔到寡

最後我冇放感情落去，因為大家理念唔同

佢所有嘢都係為錢，而我所有嘢為嘅係愛

所以今日咩事都冇

根本就已經緊

真係唔適合,我咩都冇做，一直保持距離，自己知自己窮,亦唔會奢望咁多，做返自己就夠